簡傻瓜機一問

Minolta TC-1同Nikon 28Ti 邊一部好啲？
兩部咩價位度？

傻瓜機一律建議
是但啦

樓上中肯 覺得邊部靚仔，就㨂邊部囉

唔明點解菲林咁撚貴仲有人玩傻瓜
TC-1仲要咁撚貴一壞就gg

買傻瓜機不如用 iphone好過啦！

唔同
IPHONE影得好過傻瓜機好多

呢2部一定係tc-1
而家其實好抵買
以前1部tc-1夠買2部t2
而家t2仲貴過tc-1

傻瓜機係賣俾d傻瓜用

利申，用過 GR1s mjuII Natura Black Silvi F2.8，當年全部全新購入，結果炒價賣晒，影咗過百 roll 菲林賣得仲高價過原價